家下唔係得美國佬制裁，係歐洲英國加拿大認定新疆違反人權，咁高調撐既人小心個外國籍呀，今次你地祖國認真

祖國係指你地宣誓入籍個國家

人地認定新疆違反人權，你出面支持隨時成家國籍再見

棉花有咩咁違反人權？
都係一個藉口

外國最多無左個國藉
但換轉另一個？
家人同自身安全都成問題啦
比你會點揀？